只有死去 曾經被酷刑 被性侵 被濫捕 被恐襲 既手足先有資格批評勇武

我無野講

推

廢po

無謂post

TVB 活動
日期： 22/9/2019
活動： 慶祝國慶七十周年嘉年華
嘉賓： 吳業坤、王灝兒。
時間： 13:30-17:30
地點： 青衣海濱長廊

聽日唔入機場可以黎呢度
btw 連續2日活動都無人去☹